HKDI 副院長發出電郵回應昨日事件

大家點睇

自推 1/10

自推 2/10

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

自推 3/19

3/10

4/10

推

睇黎唔知邊度俾壓力佢啦

起碼肯解釋

總部接手左 即係點？

即係院長副院長已經無野做到

HKDI學生離奇死亡
校方都唔盡力協助找出真相
在學校返學會覺得好冇安全感

一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

無計 VTC係政府機構 肯定有野發生唔想俾人發現

其實佢算唔算放晒水話埋比人聽佢聽邊個order